其實士兵帶頭盔有咩用？

利申 睇過雷霆救兵

威囉 英雄主義

擋流,碎片

擋流彈,碎片

打邊爐

咁地盆佬帶頭盔又有 d 乜野用？

擋子彈

擋警棍

型

擋流彈 跳彈 碎片
仲有就係提升隱匿性 西方發明先 外國佬個個頭髮五顏六色 係森林入面會好易俾人見到 頭盃統一綠色就好唔同了

真正既地盤佬係唔戴頭盔

威囉

用嚟拮你蘿柚

果陣二戰仲係用緊鋼盔，啲兵仔真係會用嚟煲咖啡飲

裝意粉

個頭盔咁多汗, 咁多頭皮, 點飲得落??

煮食,,, 當煲用

打緊仗無野食 樹皮都要食啦

無野食, 但有咖啡飲 咁神奇

佢意思係打仗唔好咁究究，唔洗要有小提琴伴奏先食到飯

裝水

3lv頭盔用s12k一槍都得爆
好似係

做型黎架姐

個隻環境，你下一秒仲有命先講啦。
仲有得你介意咁多？

裝啤酒傳奇故事

熱到仆街 戴頂死人帽 頭頂中箭咁款 小喇叭

要威

點都有心理作用

戰場上彈片既殺傷力比子彈直接擊中更可怕 好多炮彈打落石頭 牆個到既碎片可以彈成300米 冇頭盔真係死左都唔知咩事

戰場之猛鳩

狙擊步槍就難講啦

話俾你知佢係士兵

救左你仲話人係fucking helmet

又要威

食部隊鍋

用鞋裝水飲都係咁，頭汗算得乜

以前可能只係擋下碎石流彈
但而家科技先進左，應該多左好多功能

睇American sinper話好既狙擊手係唔會射頭

話俾自己聽已經戴緊綠帽

唔帶頭盔做唔到猛鳩

煮咖啡

Btw 流彈，碎片，雪，雨，俾人仆頭

有印象呢條友就擋左下，不過

3lv頭為左擋一槍kar98k

話比人知佢係地盤佬

鋼盔出嗰時係好似提高咗唔少生存率，主要擋流彈碎片
現代嗰d 好似擋到手槍直射

射身體，面積大。
最識玩就係射手腳，射到半死半殘咁，隊友要照顧佢又走唔得快。

其實最常用到返而係用來頂重野

*反

拎黎認隊友

岩，狙擊槍子彈力道中你身體任一部位已經好大殺傷力。

下一秒即中第二嘢

焗油

落雨裝水飲

小朋友打過仗未..頭盔無用都up 得出

射頭搞到一個人
射腳就要人幫拖 搞到幾個人

我反而覺得防止啲雨直接打頭都有用，成日淋濕頭好易病

染綠個頭咪得

企第二都可以中獎

用下腦啦屌

裝甲車夠會比人射穿唔通又冇用

睇情況，隊友有危險都係盡量爆頭one shot one kill

畀人爆頭戴唔戴都係咁
但唔戴可以畀子彈以外碎片碎石打中頭打死
點都要做第一層保險架啦

叫做好過冇咁解架咋

打少啲機啦
射中都難
仲要中頭？

你要睇少佢地嘅sniper能力 咁無咩好講

同埋，知唔知盡量點解

就好似地雷個傷害較到岩岩炸斷腳但唔會爆死
增加國家要養住永久傷殘嘅人咁
唔記得睇咩節目講

等你行到空曠位先射，最好射腳令你失去移動能力，再等其他人救你果時再射第二個

睇過垃圾戰爭片 當士兵個情況係必死 身邊無曬任何屋企果陣 真係會除頂頭盔落嚟插人

我都有睇
步兵1000 血, 較到999 傷
等你醫又唔係, 出新兵又要等廿秒

e家d頭盔可以加rail，夾電筒同headset落去，重可以黐d紅、綠色、IR燈落去，比自己人識別，夜視鏡夾係頭盔就好耐之前已經有

冇水飲都要煮意粉

有軍用食品

聽講二戰意大利真係有做過

聽講係唔比人認得個樣，好似係

擺你老母張相

清打過邊場杖

擋9mm，碎片
頭中槍/流彈機會都大，唔係因為人地玩headshot，而係你還火個頭一定出cover

阿伯係82nd Airborne
但channel係101st Airborne

kar 98k = 步槍:子彈威力一般
kar 98k+4X scope = 狙擊槍:威力高咗

logic

瞄身傷害低
瞄頭先可以1 shot

利申 多年CS GO玩家

呢條友戇鳩架喎

個頭郁嚟郁去
有危險仲要瞄難中個忽？

唔駛睇了

仲有
明明中心口會令心跳即停
傷害都係低過中頭

裝尿

pubg 有頭盔你咪撚汁

一定係射佢兩粒蛋/佢袋緊嘅炸雞
利申玩過sniper elite

狙擊槍好大力 其實身都死硬

其實當年應該得美軍咁做，因為美軍M1 helmet係兩層，佢地會拆個殻出黎煲啡
但無記錯軍方係唔建議咁做，好似係會令個盔d鋼變脆

帶左感覺冇咁易死，安心d

打過太多場了，唔太記得 不過好肯定冇打過官渡之戰

你撞一撞親個腦已經short撚左

用頭盔弧度滑走打落頭部嘅子彈

除左上面講嘅用途之外
雷霆救兵最後城鎮戰入面
頭盔會用黎做近戰武器，亦都會係亂戰用黎分辨身份
入面個新兵就係冇戴頭盔係樓梯同幾個德軍迎面而過冇比人殺
而且我睇而家美軍啲相，好多人會將家人嘅相放係頭盔入面，可以話係精神寄託/慰藉

唔係見條友驚成咁唔殺咩

支那話拼音

都好睇咩情況
如果係脅持人質嗰啲真係要一槍中T box
唔係佢中槍嗰下肌肉抽搐都會殺到人質
要打中T box先可以一瞬間停佢機

負評我嗰條友出嚟隻抽
「武器」你點打到做「屋企」？
唯一解釋就係你用支那拼音輸入法

死返支那啦

汁你老母
黑椒汁啊?
死返5p啦

拼音嘅話應該唔會出粵字掛
可能係聽寫呢
利申 非原post 唔識拼音

會出 iphone嗰隻係咁

利申打粵拼加拼音

咁你又知係拼音係打出嚟 你自己都係支那嘅一部分啦 人地係打錯咗有咩問題 怪在你喺支那住咗好久嘅 支那仔死翻支那狗嘅地方

警察處理脅持人質多
軍方狙擊手唔會點train呢啲
呢樣係軍警狙擊手分別之一

醫生夠知道友吸咩毒啦
佢係咪自己吸埋一份呀？

香港常見嘅輸入法有幾種
倉頡、速成、九方、筆劃、粵語拼音、支那話拼音
畀盡加埋五筆
要打錯武器做屋企？
倉頡、速成、九方、筆劃、粵拼都唔可能
碼差太遠
呢個時候search武器同屋企嘅支那話拼音係點
咪知道佢係咪用支那拼音輸入法囉

咁有得帶你帶唔帶先？多份保障留低既都係心意

雷霆救兵真係好多經典鏡頭好正
呢套野真係睇左廿年都仲睇緊嘅戰爭片

Sniper位基本上都陸軍中最精英個批
佢地訓練量就唔好用正常人嘅角度黎諗
Moving target 做one shot one kill入面爆頭都佔唔少

點會唔train

避雷針

娶個台妹便可以了

七八百米子彈已經要飛成秒
個頭突然縮低都唔中啦
one shot one kill只係口號嚟
唔好咁認真

常規戰有幾可有人質？

一戰係彈坑嗰陣唔肯定出面有冇人會除個頭盔慢慢舉起

完全打機打上腦
易唔易中係相對
當你射頭可以咁準
即係你射身只會更加準 更加有效

婦孺 人群

你估打機咁有條血條

聽講就算帶左頭盔直接中彈，條頸都會chok斷
所以都係防流彈同碎片多

即係無端端
敵軍係唔知邊度捉幾件出嚟做肉盾？
救人質仲要特種部隊㗎
通常都係佢地狙擊手搞埋
老實講
咁好哂時間同資源
個人質冇乜特別嘅話
真係未必會救㗎

爆頭有加乘
可以一槍死（好似係）

仲有d 9 up既人 與其信打機 不如wiki左先 搞到d 智力低既人信哂就唔好喇～

有research話打中脊骨某個位既傷害其實同中頭差唔多 所以打心口 打身其實都可以致命 而且擊中既機會仲大過打頭（講緊戰場）想像下唔多幾多百米遠 敵人既頭其實同粒塵差唔多大 仲要計埋風速 距離 etc

婦孺 人群=/=人質

平時冇乜幾可真係要一定中T box
你睇啲長距離(>1250m)擊殺紀錄
唔係用50Cal就 338 lapua magnum咁
中centre of mass都夠你死
冇乜要追求打頭

除非敵軍隻手已經揸住自爆switch
手指又cover好哂個掣
你驚一槍打佢唔死喺補多槍前佢可以撳到掣

黑人戴帽有咩用？

屋企同武器嘅拼音都係 wu qi

至於用唔用拼音輸入法方面

我覺得學多一種輸入法/語言無壞

但一定要識打香港嘅輸入法

好似粵拼咁 但好多屌人打拼音嘅都唔識粵拼

你老母個閪夠臭啦。你又係果度出黎？

咁你又係果到出來既??

識玩一定射你老母個閪到

因為上開連登
帶定冇壞

搵我?

都係個句
知唔知咩叫盡量
你打身都唔一定一槍死，敵人仲有絲毫機會開槍對友方造成威脅

你估真係咁危險
仲有冇時間比你慢慢瞄頭同冒miss任何一槍既風險

你鐘意啦
現代戰爭要求狙擊手小隊一夫當關
一個小隊隨時被要求阻攔一個連嘅兵力
越戰當中，美軍又好，越共又好，都係要用呢種戰術，如果要堂堂正正打，點都打唔過。

都係個句
Sniper嘅準繩同即時反應係軍中認可平均值最高個批，其訓練量亦係可怕
以正常人嘅角度去諗係一廂情願

同埋佢地好多係有天份
唔一定由細撚槍撚到大
甚至可能參軍前冇掂過槍
但佢地一拎起枝槍你就睇得出係有天份
呢樣野唔係隨便學/練到返嚟
再加上佢地嘅訓練量係好撚大

靠手感去計拋物線，bf 嘅嘢係堅

最近期嗰單
2017年五月
加拿大JTF2狙擊手喺3540公里外擊殺咗一個IS賤種
枝槍嘅muzzle velocity係805m/s
冇空氣阻力唔減速都要飛4秒幾
計埋應該要飛差唔多10秒
槍嘅effective range得1800米
double佢個狙擊距離
冇記錯佢瞄嗰陣要瞄高到睇唔到目標
我話佢冇天份冇直覺冇手感
有冇人信

我冇話佢地準繩度低
都係果句你可以射頭咁準即係你射手只會更準
反而係你一廂情願覺得做得狙擊手就一直槍槍中